### miniKanren

Разновидность логического программирования. Знакомиться по книжке Reasoned Schemer.

###### Ast

- Создание констант из функциональных символов и других констант.
- Задание реляций (отношений), в том числе рекурсивных
- Создание свежих (эксзистенциальных) переменных
- Дизъюнкция с интерливингом (conde)
- Конъюнкция

###### Parser (2 балла)

###### Интерпретатор (до 6 баллов)

Тесты брать из книжки, потом выдам ещё дополнительно
